淘寶機械鍵盤

小弟呢排手痕想上淘寶買個機械鍵盤玩下

各位巴絲有無推介

最好平平地啦

淘寶就求其啦，你都買大陸貨姐

我有個青軸新買唔啱用，有冇興趣?

祝你好運

留個名跟進下

買左個百幾蚊 運緊落黎

留名想買

呢個係自己搵料砌出嚟
唔係淘寶

高手

我都想買
留名等高人指教

買左青軸

留名跟進
我都想買個青軸

其實呢啲keyboard 同普通嗰啲有乜分別？

青軸好撚嘈

我鍾意啪啪啪

淘寶search tada68

可留意樓上會考巴打，佢接 Order 同人砌 Board，制定較彈性。
唔啱的話我仲有一件淘宝全新未開嘅 Gateron 青軸 60% 內膽想放，上個殼同鍵帽就用得（若冇特別要求我有現成可以配埋裝埋）

之前玩過ducky 青軸

我都唔期待百幾蚊有咩高質素

留名睇假機械

砌出嚟嘅幾舊水（唔計人工）已經好靚

睇下呢個點先 垃圾既話搵你幫手得唔得呀

可以呀

想問下呢間好唔好

九唔撚搭八人地問淘寶平貨

啲keycap 好樣衰

到左 拎上手好輕 伏伏地

翻去出feedback

呢隻叫咩米徒小鋼炮 青軸

按鍵聲唔似ducky青軸 咁清脆 呢個比較沉

百一蚊貨仔 我個人覺得幾抵屌

淘寶 熙熙

Gateron 白軸，好爽

嘈唔嘈?

我覺得ok 唔係太大啪啪聲

我八月買 黑軸 用咁耐都冇乜事 個軸應該係真

有無link

呢嗰呢？

無知一問，機械keyboard係咪全部都有線

新年仲出貨咩

filco 有無線

最尾一日

Anne pro
Filco convertible同普通Filco 手感差一截

lauming

屌，之前淘左個有背光既鍵盤開心使用左6日壞9左
巴打三思

機械鍵盤經常證明平野冇好

有冇人要Logitech G213

你送既話我唔介意幫你要咗佢

咪玩啦巴打

點解賣?

因為係Logitech

人地送 全新 我自己有其他keyboard

巴打email我 hello999hello999@yahoo.com.hk